射完精會攰呢個機制對男性有咩作用？

防止過度射精？

射第二次有咩用？ 補中？

廢事條女頂唔順

虧先會攰

谷行個身體機能黎射精點會唔累

上電黎,因為你兩粒睪丸開始TURBO造精,D 蛋白同血CHUR哂去個度

［第一屆連登KOL選舉］

有人舉你出嚟喎

你未射以為自己射咗下化
咁點會攰呢?

男人射完精會攰係對同一個對象先會.
即係假如係多P, 對完A射完精, 然後搞B, 男人係會回氣好快/可以即時回氣.

呢一個機制係自古男性為咗可以同多D女性交配提高將自己DNA遺傳落去既機會.
對一個女人, 無論你射幾多篤精都只係會懷孕呢一次.

係生存機制

如果唔會赲，男人會24小時，不事生產，便會纜絕後

唔比你即飛

跑完步會攰呢個機制對男性有咩作用？

點解女人可以任做，男人唔得

女人會無水

出大技有cd遮

女人會收水。

以免過度繁殖

想你快d訓教快速補充精液

俾架bus休息

同埋話女人可以任做,其實都唔係, 女人如果到咗都會有頂唔順既感覺.
你覺得佢仲CHUR你即係你令唔到佢高潮.

又幾合理

因為科研來

咁打飛機呢？打完一次 換另一個幻想對象就可以再射？

自慰同真係有個女人係面前差好遠